我屌你老母 中大狗

食個飯，格離枱中大狗嘈撚過閪
冇人想知你first hon同quiz幾多分呀
咁細間餐廳，逼哂全部人聽你講野咁

冇人想知你啲account嘅校園生活呀

又係係度圍內屌應林似黑社會
咁勁抽咪過去同人地講囉

想靜去圖書館啦

Yes 想靜留係屋企喇
做咩屌旺角大媽嘈撚住哂

錄埋音啦你

你下次出街記住話我知
我成日跟住你係格離鳩叫

屌你原來year1，就已經知自己first hon